有冇人覺得依個洗髪水好撚煩？

如題，糸到9叫，又難聽

系你老母

呢個同止汗珠肥婆一樣好難頂